SHF拉打 POST 570 訓練耐性 百忍成金

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

神打BB 既Blog：

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote
唔好貼太多gif

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友貼貼紙 / 女人底褲笠頭 / 買香水 / 女model / 玩蛇砌lego / 車門槍夾奶 /地下鐵抄牌 / 咖哩奶醬多 / 比女同學踢 /Happy Valentine's Day / 渣女同學 / 同女同學飲同一包檸茶 /比女同學坐大比check扯旗/ 問女同事借髮夾玩lockseed/用peach lockseed溝女/嚴禁同鬼妹眉來眼去/你中唔中意我?/唔。。。/女朋友手製銀包/對你離講我算係咩/渣吸手波並晒命/去日本拖蘿莉上房 /智障之戀/lockseed hi波邊/貼暗戀對象棚牙
/扮唔舒服呃女上賓館

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

月尾精選

2月28 收件

新po留名

留名

始終唔中意搖樽

本身搖樽個動作係尷尬
如果只chok一兩下應該會瀟灑d

諗起內海搖樽成個弱智仔咁

上次卡帶太順手,轉一轉拉一拉就搞掂,好順眼

搖樽個樣好基

但真係得佢先carry到

呢張邊套電影

w 好能正

亞樹子雖然有啲煩膠但真係令套野生色不少

其實覺得佢同翔太郎襯過龍哥

睇到22集都係睇唔透大叔個腦諗緊咩

應酬完兩日明天終於有時間

訓練主角準備打火星人

二手大橙話九成新值唔值550呢

九成新

500

見到大橙二手大把550up都有人衝有啲心動 一邊又諗起呢個post 啲巴打笑人食炒價而卻步

有愛就食

瘋狂打j
呢隻會炒幾勁好睇店長之後表現

硬係覺得大脾仔差少少

我覺得blood stalk本身皮套個褲浪大脾位係好撚難還完

還原

噴氣特效

對比

同場加映Night Rogue

諗諗下Build啲拉打玩SIC應該冇得輸

藝術品

模型阿標

真骨喎

把武器成隻蕉咁

似西瓜冰

睇呢張其實ok

個盒好靚，有訂

無訂

MG定fig-rise
分色幾好 得手關節有穿崩

rise

千值練

隻野幾好丁

店長型，特效正

係日本大橙會唔會而家仲炒緊？ 朋友黎緊五月過日本

日本隨時只會仲貴

紅色準過SHF

好似睇唔到

唔該曬兩位巴打解答 我睇黎都係硬食算

開訂時就話身型差，不了 派貨就話炒狗死全家

做咩唔挑戰SIC
果隻更加唔錯

對唔住 大佬

diu緊邊款?

所以乜撚都訂左先

但開訂時d prototype 真係好差, 隻Night Rogue 都改過幾次la,

用愛做出發點, 就肯定訂左先

用造型同還原度做出發點, 就未必了

所以未訂CrossZ 就好衝了

唔好咁啦
不過sic個風格唔係太啱我 遠觀而不可褻玩

齋入3隻LV2 SET保銀包平安

我剩係鐘意ex aid 覺得個變身者好正氣

好好笑咩

真係出得靚喎

佢嗰集大叫之後,印象剩係得返大叫個樣

仲有成日扮仆街同哄小孩 真係唔敢睇

見你咁講走左去睇，好彩都係唔合眼緣
好可怕呀呢個post 係咁踢人落坑

訓練耐性 百忍成金

另外lazer個變身者幾型 有種王傑嘅滄桑感

之前後追個陣聽朋友講係咪話佢係一早收左花唔再出架

一陣就上去屌狗先

新年買多幾隻啦

係
佢同神原本死咗收花就唔會再出
但因為兩個人氣高所以改劇情

Shf暫時冇野啱住，反而搵緊變神pad同gemn 99lv訂單

巴打終於找數

btw就咁睇deep specter型啲

無可否認我影果時都係偏deep spec多D 上色好細緻 grateful果隻黑色太玩具 落反光板遷就到金色但搞唔好隻黑

睇ex aid根本主要係睇社長

最終戰黑夜打chrone開場唔係第一集畫面咩 有預到lazer出場

編劇勁啫 應該唔係拍第一集已經諗定結局畫面

真骨u甜530呢個價如何？

還好啦

啱啱條友交收說我買 話二手仲開曬比我睇 話要儲彈藥買e哥

係我就比多幾十買隻全新

兩個月無新品公佈
想俾錢俾笨大都無得俾

真骨係
可能又成為忘記系列

等三月玩Legacy 二月堆魂限無興趣

無敵呀

假如響鬼就可以省返

老社長

Wizard都可以慳返

睇怕Diend同Nasca Dopant都係走數

有布必訂 上樓靠佢

等睇俾人插隊

條友個樣真係好撚娘

係我又唔俱呀

最想要555

me too Kiva無咩愛
好想555出真骨 但又想等到佢有技術內置燈

555有燈真係不得了

諗下都濕曬

好 又收負評 有咩唔妥直接講

你咪當人噤錯囉 我都周不時噤錯
如果係有人唔妥你 你越上心 就條友就越會噤嫁啦

洗撚理佢地

係...我有時手快都會唔小心㩒錯

負皮當腐皮咁食㗎啦

有冇煙屎牙

我成日負皮錯預巴

有歷練既大叔變身先至夠吸引

想睇，有冇link

標墮最新果集果兩個食屎狗好有地獄兄弟feel

等死啦

純文字討論

德仔

好快會出埋隻手

應該wow左

就算首歌幾一般, 只要有神插入 就會突然覺得好好J

仲有9日

用Hyper Clock Up

過年後d野預貴過平時

都無咩意慾巡鋪

對毒撚真係悶到抽筋

無信和 現時點好耐了

旺不嬲都多怪人

又漏字

希望kabuto 會再版
舊果隻斷左關節

可能你要等新line 有幾何再販兩獲
啱YouTube見到以為舊片

換手果個joint位都希望佢會改下，而家呢個真係太實
換親都好撚驚會斷

你地係因為跌而斷還是換手而斷
利申: 我未斷過未跌過

我係擺左入盒一段時間，前排開黎玩一屈個關節就爆撚左

如果造型手用番kabuto 就冇咁大可動 但冇咁易爛 波波好撚牙煙

正路 舊化 見到唔少斷手

kabuto真骨根本要出2.0,成隻野怪怪地又跟唔返往後ge真骨設計
特別係下盤同手腕
好彩hyper改返曬

第一隻真骨 仲想點

隻野我掉左去邊呢

屠左幾日龍聽日又要返工

傳說中嘅撩陰爪

社長？

改名一生富有粉

仁叔唔想有手尾

楝篤神探都幾唔錯

夠都記錯

我都係今日睇左 幾好睇

好撚靚
又係日本仔 @sht_raito

真心勁，好想知佢點改

想問有無巴打知道邊度有新出隻 修卡戰鬥員(骨) 賣？同埋大約幾錢左右 唔該曬

似cut膠 自己車衫
但唔知咩素體

見人影d相，影到隻野好撚矮

你仲有無追sic

隻草莓成7舊水，不了

入左隻黑金古迦發覺又正又抵玩

蟹貨緊係抵玩

下個目標U甜微

雙入 黑紅目

太甘了雙入

呢排停左手

買買買

入啦 我都後追哂

600即入

yahoo 有隻2手$520

可能有陣味 或者有毛

師傅 我好想買野

想買咩啊

ps4 pro

買囉，我有兩個fd都落左坑...

我冇乜時間玩所以都冇買

一機難求

你唔係屠緊龍啦咩

想換機

幾時有新情報 等到頸都長 好想俾錢笨大使呀

23號

得一隻RT Sparkling

係咪sparkling form?

我都想換，但電視機廢配唔起用pro機

pro好貴 同埋我用Slim都尚算流暢，唔身痕洗錢了

都想換鳩埋電視

肥趣隻錶 好似唔錯

買少幾隻shf就有

其實唔難

地獄兄弟 1048 一對全新 屌唔屌得過

留錢貢獻俾偉大嘅笨大

屌

社長1050

做咩事又炒返起
仲要個價咁on9？係就1288啦

新年發大財

Lv2定喪b先

應該lv2
1050係正常價

後追sic鎧武line
點睇

冰室今集咁水腫

hyper clock up!!

Zombie

入啦 孤開訂都係488*2

抵！買兩隻

唔好放過勝鬨將軍
其他有愛先入

港魂撳唔撚到啊屌

有無巴打放真骨紅金kuuga
後追唔到

谷徵啦

最型rider kick

仲有一個星期

空窗期個個後追古迦

水鳩斐呂

有時想重温舊拉打但無途徑

大家有無咩方法分享

Prime video 有齊
不過無中字
同埋要用vpn

感謝分享

出新野未呀

Night Rogue Stalk CrossZ 新圖

shfhk又世界大戰

事主：比左訂訂朱羅
間鋪收左訂話未必夠貨（事實係好撚好賣）
事主就發皮4話一係賠雙訂一係死件貨比我
仲話要告間鋪

花生友1號：事蹟係之前話Exaid垃圾，之後又買
開多個post狙擊小學雞事主

花生友2號：再開個post狙擊花生一號

結論：3個都係on9

仲想問有無懶人包

結論係

好撚戇鳩

事主on9啫 間鋪收訂三個鐘發現冇貨後都話退訂 幾百蚊去告 堂費都蝕埋

件野本身日本都要搶

毒撚錢真係唔易賺 訂唔到就發老脾

未收到電話
又要找數了

放心都係月尾喎

其實我覺得千值d包裝西西地
拎上手好唔實淨

反而等緊佢隻波波三一

又二千銀起跳

有布理閪佢

屌
十週年exia 四月先發貨

訂唔到煩少隻

4月中

三月無野收

師傅 我好...

我有

儲埋電單車

師傅冇車點得
利申冇入晒車 Machine Tornador同Machine Decader個比例只啱shf 唔fit真骨

Brave Legacy

財源廣進

我想買標標

轉自開苞人

預左架啦

唔洗追lv 2了
快啲出埋 lv max同無敵

有生之年系列

CrossZ Charge 無人理

lv2等插
未甩到手仲炒緊果d

人氣果然最重要，lv0搶閘咁搶

賺埋呢轉儲到首期 幾大都箱入

垃圾素體趕客
btw通販

有Lv.2 都想入埋Lv.0
社長的魅力

入啦入啦
zombie lv0隨後

啫哩龍我通販肯定插到

Lv.0 主要係配件吸引 但真係好昆錢
Zombie Gamer Lv.X-0 就必入 因為上次出Lv.X 時未入坑

我硬係覺得好似meteor

屌唔撚理 經過今次之後我都係訂咗先
我自己幾鍾意啫喱form

同感
一來透明頭，二來手掌心圓圈加粒點

Rider Rogue
CrossZ Magma
Hazard

乜撚都訂啊…訂左先講

巴打我地思路暫時一致

我大你一隻crossz

啫喱睇官圖都覺得唔多掂
唔訂等現等

shf build line 俾我嘅感覺係 骨架、上色、用料都係向緊十年前致敬

撚屎素體係直接扣50分架屌佢老母

十週年ar ma

我押重注落Rider Rogue 因為唔係兼用素體

但都係撚屎股關節架喇

訂左

樣樣都好好，表情豐富
係爭個嬲豬表情

訂左1隻, 但係想訂多隻
之但係訂2隻又唔知為乜

你班友係而家一出新就點都訂定以前就係咁
有冇咁博愛呀

唔訂食炒喎 梗係訂啦 就算唔啱玩都可以放返出去
不過Build同Ex-Aid我個人都鍾意 基本上有得訂都訂晒
百事諗緊訂唔訂

追現既生活已經厭倦

我最愛嘅店長...有排都未有

邊洗訂啊 等現慢慢再諗都未遲啦

決定照訂了

7月 等到頸都長

Driver 有上色

咁你Phase 1 個兩條又唔上色

Stalk Rogue 新展出品同佢似係比人話完, 而家素體大腿都加粗返

Stalk Rogue 新展出品同佢似係比人話完, 而家素體大腿都加粗返
呢句聽左好多次

我覺得crossz 型過啫哩龍

必訂

呢個一定啦，但其實啫哩我覺得係衰係膊頭，太撚方

agger
不過唔理啦通販都訂咗先

港魂會唔會開呢
都唔會等
不過假如有都訂多隻

乜柒都訂左先
除左電單車

有時點分邊d會喺港魂上？
之前喺街外訂W Joker 伏左

E哥首見7字頭

首先分清楚 一個基本概念
通販 就香港代理發貨
魂限 就港魂有機會網上開訂
(某系列如龍珠 有機會俾瑞記拎左做通販）
btw魂展野多數會係網上再開訂
不過會少左某特典如濕鳩單車

不了

算唔算劇透左

受教了

想買多盒但個QC 咁真係唔敢博

搏一搏單車變..

呢部好熟口面 係咪外傳迷惘啲機 ？

係

bandai出呢隻
之前想買龍桃

係咩迷惘黎
睇到vs astray 冇睇落去

迷惘系列真係 出咗紅藍金迷就夠啦，仲搞一大堆咁亂到七彩 武裝屈唔講（雖然正傳基神都已經屈）

仲等緊金出MG

屎黃色 不了

雖然幾鍾意龍我，但啫喱龍膊頭真係唔多掂

信和有得訂未

啫喱都係大脾仔
防唔防刮花

膊頭唔係方型成件事應該唔同曬

應該晏少少就有

預左架啦 隻隻都係架啦
on9 bandai

準備

隻RT Sparkling又係冇野跟，配件得幾隻可換手

啫喱龍起碼有一小把武器啊

個啫哩頭我都唔太buy

唔平喎

俾錢啦望

睇返官圖 好似唔太靈活

呢兩隻咁肉酸點炒

係 啲pose好核突

zero呢

炒左先啦

等下啦

師傅 我好想訂野呀

有人勁平放有sad e哥
但我睇圖都唔係好sad
不過勁快俾人搶咗

忍者劍，鷹槍，海賊弓
電單車跟得一把鑽頭劍/槍，sparkling 先會用既雙劍雙槍唔出，仲要得手型
skip呢隻等 hazard

完全唔知佢想點 乜柒武器都冇

惡質商法，食骨送武器

邊個訂電單車屌邊個
要比佢知買武器送電單車係唔work先得

玩具都玩DLC

訂都要搶

等緊Genm Lv.0開

諗緊入唔入 入真係為咗塊社長膠片

無入到Lv.2
無謂後追

我就係有Lv.2

Lv.0同2有咩唔同

孤仔d訂價成日都過兩日改, 我而家都唔會第一日就落訂

條線 Lv.2紫 Lv.0銀
笨大SHF方面
Lv.2配Bugvisor I 加單車特典
Lv.0配Bugvisor II 加堆膠片
我暫時淨係睇到咁多

改左會減返比你驚咩

咁搞法 第時出埋Genm Lv.3, Lv.X-0, Lv.Billion 我都忍唔住買買買

有時要提

之前就係見有巴打話佢自己都唔記得邊d有減, 孤仔冇減返
我之前好似係訂超級比達有拎返都係因為fb有人問
印象中我手頭上既訂單都有d價係減左但係已經唔知邊隻

冇入lv.2但想入lv.0

無Lv.2就梗係入Lv.0啦

連燈成日斷線

買買買
我lv0訂硬

難題Genm Billion 出先定Ex-Aid 99出先

Ex-Aid啦 Genm可能都未必出

隻折墮幾靚,如果係布袍重好

爭咩啊 Ex-aid all-in啦

隻Sparkling真係唔平，拍得住真骨啲價

Thanks 巴打 無lv2等落訂

無武器意慾大減

其實呢隻武器我反而唔多在意
你話如果忍漫同鷹鎗冇武器就真係屌撚到仆街

百事form唔知強化左係邊

真係Minor Upgrade
最型果次咪打贏店長 點知店長擺明放水
打贏Night Rogue又無咩好講

Fang Joker 349

打人有氣泡

咁又唔可以同通販比...睇yen先知係咪貴

好似有下瞬移rider kick

上面咪post咗

訂我啦

開社長老豆未呀

build連官圖都係得招牌pose 大動作啲都冇

5舊水，拍得住真骨 真係諗諗先反正又唔係特別like

唔知幾時開啫喱龍同社長呢

x2
真係諗多兩諗先
反而jelly同lv0唔洗諗即訂

有harazd即刻衝

hazard 自膠

w個時己經有啦，簡電單車

白眼未出喎

係喎

冇武器送真係

都唔知機槍同忍者刀會點出

斷估都唔會出忍者form啦

Ins有好似特別版 1100

等真骨

我驚你個孫出世都未出啵

可能又有新版本呢

真骨補埋kabuto條line就正

今個月都未有真骨公報

係囉，搞到我後追kuuga 來玩

希望就有新啦

應該就快會公佈W LT & HM

如果出劇場版悠仔應該又會變死貨

柒月通販

除左仁叔 仲有邊隻跑出

今日23號 所以聽日係24號喇

仆街仔未見過2字頭

終於肯出獅頭鷹

港魂

未開年啊

淨係識開小宇宙同美少女戰士

港魂真係...執柒咗佢算啦

歧視拉打撚

都係出街舖訂算

港魂返去含撚啦

從來唔用港魂

屋企無人得閒收貨 某程度上都係去街舖訂

港魂垃圾黎

個網百年如一日 無改變
公關串過閪
辦事效率得淡笑
就免運單野唔煲大都唔通知
優惠隨機送免運
嘩 大佬呀 有乜撚野商品令到人想襟
想襟又柒開訂

果條on9 jai真係痴撚線
自己周鳩圍撩人搞到個比人負皮都可以入我數
我有冇咁撚得閒好似佢咁廢..
智商：0
妄想力：100
反智行為：100

呢到夠有巴打比人負皮啦

幫襯街舖都唔幫襯佢

而我不知道...

街舖有機會轉個撚頭間接幫襯港魂

咩事

得閒fb 無端端屌人果位 咁得閒mon 其他post

然後又係度撩人開火

見到FACEBOOK有人SHARE HYPER KABUTO
好撚型 快撚D到 PLZZZZZZZZZZ

原子奔雷 你自己惹鳩我先

又扮野?

之前係高登 你己經成日撩人開火

先係初號機,跟住機程

而家過到黎 仲係咁撚樣?

做人咪咁熱血公民啦

呢隻再仆爆我自殺算

快撚d!

唔洗咁嚴重下話

爆左好多隻啦 隻隻貴野好似有仆街症
仲要一仆就爆

好撚驚又中sad

最慘呢樣

你站屍定粗玩先？正常間唔中擺下post個樁站穩啲唔會仆街架喎

通常愈鐘意愈期待佢唔好中既，就一定中，佢老未

隻e哥一邊膊頭淨係上左打底白油冇上珍珠 好彩望落唔覺眼

放櫃 次次拎出黎轉POST 一定仆街

越玩得耐就會越睇淡
我以前對qc好高要求，中sad真係好痛

依加逼自己忍耐同表受，同時希望自己唔好咁黑仔

最近中sad果隻係真骨A
胸口既透明紅噴得好差，銀色又花又盛
感覺上係最差qc果隻真骨

我d真骨屌係櫃display轉pose一個唔小心就骨牌咁

是日一入 無紅金唯有要黑金

寄公司

精品果堆終於清晒?

我上星期都入左隻，好正

我通常好小心拎出黎玩完，擺好pose再輕力推下佢唔會搖晃先小心翼翼放返入去

same here,以前中sad真係攞我命咁滯，而家化左，只係但求唔好中係個頭度，覺得頭係一個figure個靈魂

反而A哥 qc 極好，E哥就手臂後面一大達白油係藍色位 不過當睇唔到

唔係，我係旋X拍賣搵到，見唔貴咪買

精品擺極都好貴

標個價好似已經一去不返

事旦啦
訂百事

希望孤注準時派

7月又一口氣3隻 個銀包

理性同我講得百事

A ma zon

忘記左訂

啲訂單已經多到亂哂...嚟緊個個月都有兩隻

頭先行旺，標最平好似爆米$299

聽聞日本都唔夠貨

好彩之前入左

呢個傳聞一開頭已經聽講過
一艷冇耐日本都炒

冇計...咁平個個都幾隻幾隻咁掃

想買一隻收藏下個啲都冇得玩，一係硬食炒價

日本都無貨咪好快再販囉

等佢再販好過

仆街岩岩過完年 sic大將軍又中

最後出事

啱啱都想貼
不過貼錯post
柒嘅程度少了

再販深色版

日本果面係咪出咗真骨Hyper Kabuto？
見啲人已經post咗相

ex-aid Chronos幾時出? 之前好似已經發表過實物?

抱孫嗰陣

日魂尋晚已經開始派貨
港魂瀨屎瀨到28號

生果籃

星期一啦

港魂貨 27先到黑貓 28派喎

個大脾麻麻地

甩毛高達幾靚

戀屍僻

幾靚
但原來得15歲

見到隻2手紅金kuuga $400，
係咪應該要狗衝

個價有點高

我上個月先放隻全新比巴打$350

是日

仁叔忍到出真骨就贏
大機會雙頭
同舊素體比一定靚幾何級
依加果隻係瘦媽爽

出都係出 昭和果隻先

奶住先

不過今個月都好似無新真骨公報
家笨大已經忘記左呢個系列

昭和平成連主角都未出齊 邊有咁快出隻近排先出完SHF嘅角色啊

下下等真骨 真係唔使買

脫離戰線

隻隻你地都話等真骨既喂 咁忍到手

我係

x2

真骨未必有新line取代到
舊shf買完遲d要賣返又麻煩又唔值錢

見到啱心水就買，下下諗真骨乜都唔洗買

睇落好似做得好過普通form

對翼唔同曬嘅

自
記錯左個樣，又好似差唔多

落少左膠片，又要diy
不過對翼d彩光漸變上得好足
同埋副body好好丁

原來官圖都係咁上下

記錯26派

我開頭記錯d野應該同你一樣

下盤位都係唔做返W果種咁近身大舊,可惜

貼返隻錫紙做底色咪得囉
9up

唔會搶曬啦
有錢就有貨

都係要等

咁天真

當年shf初出都曾經以為

出便唔係炒到$450up?下面呢盒

你呢盒普紅嚟

睇下點

炒撚到仆街

應該同Metal Build SF Destiny對翼一樣料

唔係
厚身點

孤仔肯開ooo coins簿訂未
港魂又唔生性

係普紅，叫錯左紅金

咁就搶啦

普紅點止450

屌佢造型麻麻，但透明件做得咁好

係咪得苦瓜胎有開訂？

好撚正
以為對翼會不舉

利申偷日本仔圖

整得幾靚

燈一燈又炒撚到閪咁

太透

炒就緊架啦
只係去到咩價而已

之前見官圖個出拳post擺到好尷尬

又幾靚~

到咁上下就會有 極·真骨雕 你地又再等
到極·真骨雕出到咁上下又會出 真·極·真骨雕
所以比著我就真係唔會買

夠鐘交訂金啦

等埋Lv.0一次過
有隻Lv.2再買Lv.0真係幾嘥錢

睇班架仔開箱 愈睇愈想買多隻

下話

［member]出左啦 [/member]

成套野比佢搶哂點
最型最似rider

邊隻

獅子王有report

可唔可以介紹d正既開箱report黎毒下我

佢真係幾快手

啫喱龍開左訂

剛剛先發現到 OOO csm complete set 原來賣曬

開了

12吋隻標墮訂價成二千幾蚊

哪來的自信,憑咩定咁高價

大我開頭以為死mk仔

洗唔洗咁貴...

我大多你一個

大我真係太似吳彥祖

rah係咁上下

figma post話d負皮係我比

被狙了，都唔知咩人咁得閒mon住我

頂

師傅 我想買多隻儲

等你report

召喚精靈膠

狗狗

隻標開成35000羊 差唔多2800
貴過之前個幾隻好多

放心 再貴都有人買

之前有人貼張圖199 decade 新電王

竟然可以貴過hottoys 乜原因？

因為可以著燈
好似係

抵玩

好似係drive定鎧武之後係新素體新材料 唔似以前rah咁未開盒就爆 所以貴左 但今次個價真係太離地

我個頂有2個負皮 見到我reply就負
成日都咁留意我點得架

得罪邊位老細

儲埋儲埋屋企成幾十個盒 又唔想掉點處置好

摺 壓平

個個星期都有新野玩

兩位巴打得罪邊個俾人追撚住黎負皮
Btw 199 rah dcd係幾時嘅事

c3賣死貨

Test

冇去到c3

印象中果檔野動漫節都會有

係先好講

三月有lv100

今日會唔會有kabuto

星期日你唔放假 送貨班大佬都要放啦 比人抖下啦

想問下訂價係幾多

呢幾日 gp d係咁咩 Fix 隻wing 心急到

遲買貴幾舊嘛

下個月

雲石又要抽獎

初初入坑乜撚都會買

買得一兩個月買哂想買既就會買其他line

我都係買齊數碼暴龍 之後轉拉打

正常都唔會派

有時睇到自己個櫃心都寒埋，加加埋埋燒左幾錢真係唔敢諗

限死一系列揀一兩隻就好安全

係
之後挑戰mb呢個戰壕

Mb坑最把撚

Hot toy?

咁又係
最想要nu 不過拎左去開新系列

不了
隻隻撚咁大盒
地方淺窄

不過都係喜歡收藏真骨
盒仔細細

其實如果出nu我中

等下囉
應該六月前有公報
9up

所以shf figma個size係最fit
屋企太細

買左好多又賣左少少，然後再訂番好多
惡性循環

普紅kuuga 入手

figma盒同內容比太大

Build 旺角邊到仲有，週圍都無

無

$355

痴撚線，貴一倍咁滯

幾多入

大把，300up

U甜微高左

$400 2手

好似真係高左小小

Ht真係好有愛先會訂 拉打都係 限住自己
唔係真係仆街 點追

MB真係
好撚坑

煙味 係唔係有故仔聽

通販果二隻 好睇人口味

冇記錯係有位既打係日本靚價買左隻中古真骨普紅

一開盒香煙味撲鼻
有巴打仲問佢洗唔洗用uv燈照下有冇其他野

邊到有？300都仲可以，355真係食得好撚深

武器跟電單車哩點搞到我300都買唔落手

呢位唔係我
但我都係靚價入中古普紅 一開盒香煙味撲鼻
仲要搵濕紙巾抹完啡色

黑金

我都有
劇中出得咁少真係好可惜

孤仔係咪未開社長lv0?

3分鐘

好多男人3分鐘都無

射3分鐘

仲貴過苦瓜胎
等港魂算

以我所知應該未

做咩9,折墮無啦啦個價又升幾十

股市

狗年第一入！

起碼要四隻！

等$99先再入

屌完 升到啪啪聲

我仲以為係錯覺，原來真係怪怪地

係囉

1288 > 1088

好高人氣 = QC出事,Hea上色

有陣時睇到班人屌QC屌到走火入魔都幾好笑

最撚好笑係講到自己自改有幾撚勁嗰啲 打晒飛機咁 唔講仲以為係笨大啲人

一街都神人自改

改造得好都會欣賞

邊個劇場版？咁慘俾人一招收皮

那來小圈子
班人自己高高在上係到不屑同人9up
情願上fb攪個人祟拜

有無巴打訂左OOO csm ?
今日最後一日可以訂，我仲係1516中

棄已放

因為出得唔好？

有愛就買啦
橫掂送戲飛

W個頭

U甜微kuuga算係數一數二高人氣高qc好

純粹個人想法
其實會唔會配色太多會比較易出事

Kabuto今日到貨？想衝現

咩都假，睇下bandai想hea做定認真做啫

可以去睇下
如果係附近的話

認真hea做居多

E哥少配色都好多sad

牙狼其實有無人訂

等報告 未行得開

想問下訂價係幾錢?

一黎冇乜budget 二黎唔想食劇場版舊骨
普版又唔齊coin

港魂
555 訂價 + 40 運費

出其他款先講

我都係唔想買全餐食骨先仲未諗好
算了，由佢 感謝巴打意見

見到E哥兩星期左右已經回落到700 無訂的話真係等一陣好過

700
現時點班撚屌點做野架

700係FB見到咋 無落ins個幾月了

二手咪700 全新好多仲叫緊800up

Ins d價 買唔落手

我見FB有人750徵...但冇人放

求巴打報價

依家kabuto普通form咩價位

買黑甲好過

月份係咁上下架啦

今日會唔會有電話呢

明天請早

又要排隊了

好似少左把野

等天女

王龍劍係DLC

天女

我都訂左天女

有貨未 難得放假

魂限就得淡笑

要買嘅都買左，未買嘅一係諗緊一係等回落

無性趣

咁快手

仲諗緊訂唔訂
龍仔雖然通販但應該照訂
Genm Lv.0, Sparkling RT 都十五十六

係build都比人炒既時候，訂真係冇得輸，何況有愛

我覺得你呢句野真係冇得輸
值得幫你流傳萬世

係build都比人炒既時候

Genm 我唔洗考慮，實訂
冇lv2

就係無咩愛先要諗
Build仲要咁多form 隻隻入嘅話好甘
Hazard就入硬啦

有Lv.2 但覺得Lv.0啲配件好正
笨大 前排無消息 一有消息就一個月中三隻

金句 睇住隻 build 升到真骨咁，以後都一定有愛都要訂

Hazard 入雙

12吋得n年前隻kabuto 太大隻，不了，仲要而家越黎越撚貴

我差genm lv.0未訂

其實sparkling都諗左陣，之後覺得唔啱玩最多放返出去

有殺錯冇放過

2700好似？買Hot Toys/ 買多幾隻SHF好過

Sparkling rt冇配件都5魚 痴線

真係唔知邊忽值

genm lv.0都話

仲要戲份咁少

已訂lv0

係 主要真係定價太離地

yes

7月又要賣仔
Sparkling rt, 啫喱, lv0

請善用搜尋功能

生多幾個出來賣

對於番pt嘅我黎講算幾大負擔

即刻返多兩份啦

搜尋都唔洗
主頁就有

孤仔幾時先派仁叔同Kabuto

賣屎忽

正路佢跟港魂

訂左唔急玩,反正都係一次過拎

隻眼......

衝現貨

唔好理啦 有愛就訂啦
好彩用到正常價入到錶 宜家就驚黎緊隻通販night rogue

我讀緊書 每個月頂盡兩隻

sor9

100條命點都訂兩隻

我棄左sparkling

我都係
不過番份pt都叫ok

角度問題
睇下正面影睇下點

點解得菇樓出咗單嘅 一般黎講訂價佢好似最貴

隻眼有咩問題

太淺？

佢地覺得複眼果啲黑線太粗掛

插啦插啦

今日應該都冇望

新member 報到
冇女
是但拎張圖些牙先

明天可以做下戰地記者

上次Paradox 都遲左幾日啦

現貨應該都8字頭起標

炒起再做死貨

歡迎

冇女?

一個月後見真章

前提忍到手

有無仔

如果你有睇第一頁就唔會有呢個問題

幾時開始有哩段野

舊登果時已經有

原有傳統

紀念碑

其實我都想執一執
張圖仲係ex

人去樓空
利申新人

可以嘅話
中間會愈嚟愈逼

反而不如試下用實物影

衝左去訂社長，終於脫離後追食現無限輪迴

一定有米帝有齊可以影

唔洗全部 淨係要隻鏢

我以為你意思係上面全部拉打一齊嚟影

社長想訂既意欲唔大，等出左糧仲有冇額先再考慮

我做CD rom個時已經見到

簡約點

why not both?

Night Rogue 3月31日

我指二揀一

睇價做人

又要等月尾

月尾都好，訂左唔洗急住沖

諗緊白眼仁叔入唔入，想入但驚炒價+無貨

到時又孖住出 不過應該唔會買

你肯定唔會變paradox Lv50咁

第一次訂野衝動訂左2隻100條命 上到車先諗起會唔會無人要呢個問題

香港係29號

好撚怪

lv50先 唔該

都係鍾意Hazard簡簡單單

求撚其

n年前既扭蛋

訂左了 連埋7月果3隻一齊訂

好彩night rouge冇中

Q版嗰種

Rider Rogue 出又要俾錢

Hazard都未控到就收左皮

係咪最撚多form嘅拉打

好浪費

Kuuga Amazing mighty完勝

Grease同Rogue

希望有

咁佢RR同TT都係base on hazard trigger嘅

只可以話佢用其他方法抑制左uncontrolled

利申我都係覺意hazard form多啲

係咪有新圖 快手推爆呢個開新po用新圖

hazard lost control之後拳拳有力啪啪聲好正
歷代有邊rider出拳類似咁？

U甜微對零號

邊個*

Knockout Fighter打Dangerous Zombie

仲提，河蟹左

紀念碑 班先人名留唔留 ？

你指唔香港唔播？

應該OOO多d

好撚型

睇張gif好好笑

shf冇出

留佢老母咩

Build啲form造型唔夠w靚

留啦 話明紀念碑

好似有野聽 我都係坐埋一邊先

其實幅圖可以留返，之後乜鳩都省略得
預左巴諗

沖埋涼先攪啦

衝現

mon post狗又負皮

啊啦啊啦啊啦啊啦啊啦

其實套野好多影子都好Jojo

老社長有齊兩個JoJo奸角替身能力

係幾型，特別係有啲紫黑嘅光圍住

SHF 拉打 POST 571 新世代再現